覺唔覺得中華基督教會屯門堂既人仲衰過香港警察同埋林鄭月娥？

如題

我會寧願支持香港警察都唔想支持被華基督教會屯門堂既人，班人巨嬰同離地到仆街。

最好用警槍槍殺哂班教友同盡快武漢肺炎而死，連埋拔臣小學老師推入火化場

On 9 教友衰撚過黑警

點解世界會出現瘟疫同沙士病殺人都係中華基督教會屯門堂班教友所做既業出來。

上天要藉武漢肺炎清洗班基督教友

房屋台

屯門風水差過天水圍，所以咪係到開post

連教會都衰過天水圍

呢度冇人信教WO, 你要吹奏屯門差都唔洗咁老屈風水掛

哇 我講的確係事實，屯門真係無野好，連隔離天水圍，元朗都追過哂屯門啦！

天水圍人口成40萬，未來仲會係咁發展，將來呢區起碼成50萬人住，屯門真係收得皮。

屯門我懷疑真係風水差、地理差，出市區得條屯門公路出。

人地天水圍元朗可以由大欖出，屯門南面東面就得一大堆山地，結果搞到屯門公路起得岩岩殘殘

屯門醫院又起到一舊舊，天水圍醫院都靚過佢

正一全港最垃圾新市鎮

總之高登仔齊齊j一j係中華基督教會屯門堂既教友來，呢個男仔不務正業，只會係到攻擊人，中華基督教會屯門堂都唔係乜野好野來。

真係要係屯門區貼大字報宣傳下呢間教會既衰野

你夠疆就報警，唔好得個講啦！

痴撚線基督徒！

一味係教會圍爐取暖，又唔見你去下示威去下對付班防暴！

根本on 99 !